你地幫貓沖涼用凍水定暖水？

主人而家7個月大，沖過3次涼，次次都係暖水

沖到涼算你好彩 布偶貓乖到癲

係唔識反抗

我會用暖水 想像下自己用凍水沖涼

正常都係暖水

太熱會狂叫，太凍會狂震

你就好 我個隻要出街沖

一定係暖水，用凍水會失溫，好易病

利申：冇主人，但好中意貓

樓主呢隻唔係暹羅貓咩？

係lor

未沖過

用熱水

我主人都未沖過
其實有冇問題

隻貓好驚風筒 所以冇沖過

緊係暖水啦，將心比己你都唔想咁既天氣用凍冰冰既水兜頭淋

唔沖 好撚香成日隊個頭去索陣味

好少幫佢沖涼
不過上次沖個陣發現 佢鐘意室温水多過暖水
挪威森林仔

我呢隻係布偶黎

屋企熱水爐有得較溫度
Set到40度 比佢地正常體溫高少少

係貓呀哈利

再大啲就會越黎越黑面

好靚
多圖plz